海洋公園vr 過山車更加危險

我就有全年證係手，所以我成日都會去op
有次玩越鑛飛車啦，我同班fd一齊，點知就單丁左我出黎，咁我就同其他人坐啦，點知隔離坐左個死肥佬，個肚腩頂住左個安全欄，但我同個安全欄嘅距離仲有接近兩個拳頭咁多，跟著我心諗應該冇野啦
點個第一下衝落去嗰下就仆街喇，本身我係嗰d玩過山車舉起隻手嘅人，但係我feel到我個patpat竟然離開左櫈,嚇到我即刻捉撚住個扶手，好彩最後冇事
如果vr嘅話我應該搵唔撚到個扶手死撚左

威d？

咁你幾時死

vr 應該係過山車果種保護

樓主意思應該係如果佢戴住vr嘅話第一時間可能捉唔啱扶手個位

唔舉手咪冇事囉

越鑛飛車好玩在就係唔會鎖死個人所以先驚到仆街

人地都叫你緊握扶手
btw舉手玩呢個真係好驚

咁都驚
正廢柴

咁先好玩嘛

笑撚左😂 作得幾好

見過有瘦仔企起身玩越礦飛車
利申：肥佬

咁佢死左未